\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	\title{Befehlsausgabe - AAF}
	\titleImage{./images/AW_OperationDeliverance_Titelbild.png}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	\maketitle
	
	\section{Lage}
	
	\subsection{Feindlage}
	Nach unseren Informationen wird die NATO in der Nähe von Girna anlanden. Es wird erwartet, dass sie von dort aus möglichst zügig gegen uns vorrücken werden. Durch unseren Geheimdienst wissen wir, dass unsere Position und Vorhaben aufgeklärt wurde. 
	
	Die NATO ist uns im Verhältnis zwei zu eins überlegen. Die Ausrüstung der feindlichen Kräfte besteht überwiegend aus Sturmgewehren und mittleren MGs.
	
	Dafür haben wir ein Scharfschützen-Team als Aufklärer auf unserer Seite.
	
	\subsection{Eigene Lage}
	Wir konnten uns in unserem Hauptquatier, Camp Maxwell, sammeln. Ihnen untersteht ein verminderter Inf. Zug mit einem angegliederten Aufklärer-Team. Der Zugtrupp Alpha hat Zugriff auf eine Darter Drohne. Verbündete Kräfte wurden auf Booten nach Kamino geschickt, die uns dort in Empfang nehmen und evakuieren werden. Die voraussichtliche Ankunftszeit der Boote ist 1230 Uhr.
	
	\subsection{Zivile Lage}
	Es befinden sich keine Zivilisten im Einsatzgebiet.
	
	\subsection{IED Lage}
	Es werden keine IEDs im Einsatzgebiet erwartet. Auch uns stehen keine Sprengmittel zur Verfügung.
	
	
	\section{Auftrag}
	Planen Sie eine Route nach Kamino und erreichen Sie das Ziel bis spätestens 1230 Uhr. Wenn nötig errichten sie Verzögerungslinien um den Feind abzunutzen. Vermeiden sie lang andauernden Feuerkampf und weichen sie rechtzeitig aus. Nutzen Sie Ihre Darter Drohne, um den Feind aufzuklären.  
	
	Die verbündeten Kräfte treffen mit Booten um 1230 Uhr ein. Besetzten Sie die Boote und fliehen Sie von Stratis.
	
	
	\section{Durchführung}
	Die genauere Durchführung wird durch die Zugführung vorgegeben.
	
	
	\section{Einsatzunterstützung}
	
	\subsection{Ausrüstung}
	Alle Ausrüstung ist am Mann, es gibt keine weiteren Ausrüstungspunkte.
	
	\subsection{Versorgung}
	Sollte die Ausrüstung knapp werden, kann mit Erlaubnis der Führung Feindmaterial erbeutet werden.
	
	
	\section*{Technische Hinweise}
	\begin{itemize}
		\item Ace Medical Basic mit InstaDeath 
		\item Missionsstart (ingame): 1000 Uhr 
		\item JIP möglich, Spieler spawnen bei dem Technischen Support 
		\item Thermal ist deaktiviert 
		\item Sichtweite ist auf 2000 Meter beschränkt 
	\end{itemize}
\end{document}